[學十九] 邊到有得學/自學鋼筆畫

見過有人畫鋼筆畫畫得好工整。十九才子嘅鋼筆畫嘅風格好正好不羈。邊到有得練好鋼筆畫嘅基本功？

無人識畫畫？

對連登仔好失望。

似係水彩黎 去學水彩班可能會教